{
  "id_query": "21686278",
  "total": 21826,
  "total_current": 200,
  "max_score": 93.96445,
  "origin_question": "Ad cho hỏi mình tải app trên store chậm kinh khủng ( trong khi vẫn xem youtube full HD mượt bình thường ) mình dùng wf nhé . Có cách nào khắc phục dc ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 35.445568,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.378777,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.424713,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.22108,
      "id": "32085153",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6s. Khi vào mục : Hình nền : rồi chọn ảnh trong cuộn camera làm hình nền thì máy báo đang tải về ??? Trước đó thì đặt ảnh vẫn bình thường, cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.422874,
      "id": "28051558",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 ios 11.4 kết nối wifi xem phim,lướt wed,......... vẫn bình thường mà sao tải app rất chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.\\Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.345968,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.75615,
      "id": "29369470",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi tải app chậm phải làm thế nào?máy mình vừa mua trong ngày nhé",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và tải ứng dụng xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.383142,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.297564,
      "id": "30302613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi . Mình cái cái app đang xài bình thường nhưng trên appstore thi ko có nửa giờ điện mình minh muốn xoa hết dư liệu khôi phục ban đầu có cách nào để dử lại dc cái app đó ko . Hoàn mang wa",
      "answer": "Chào anhDạ anh vui lòng cho mình xin thông tin tên App anh đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.079277,
      "id": "24844245",
      "field_search": "question",
      "question": "cái ip của em sao tải app về trên app store chậm quá, có khi không đc luôn. Giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.94139,
      "id": "21070489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 có độ phân giải là hd hay full hd mà mình xem được youtube với chất lượng cao nhất là 1440p",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì độ phân giải cao hơn HD đôi chút nhé. Và với sản phẩm iPhone 6 thì hỗ trợ xem Youtube độ phân giải tối đa là 1440P nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.881907,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.407682,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.298294,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tải phim trên youtube về iphone mở cho nào ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể là bạn đã tải video youtube về rồi nhưng không biết chỗ mở để xem lại hay là bạn chưa biết cách tải video trên youtube để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.158154,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.022572,
      "id": "29323712",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 nhưng về nhà chỉ kết nối app store được khi dùng 3G khi chuyển sang wi fi là báo ko thể kết nối  Xin hỏi nguyên nhân và cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.353182,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.029448,
      "id": "22455847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi sao máy của mình nâng cấp lên ios 11.0.3 thì facebook không xem được comment và bảng tin không tải những tin mới trong khi đó google và youtube vẫn sài bình thường thế máy bị lỗi gì ạk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gỡ ứng dụng facebook ra và cài đặt lại xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.982992,
      "id": "24965058",
      "field_search": "question",
      "question": "Giúp mình cách khắc phục ip 6 bị giật khi vào những ứng dụng bình thường trên điện thoại. Mình thấy điện thoại chạy không được mượt lắm. Máy mua dc hon 1 tuan",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.559208,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.168974,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.045113,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.535374,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.272713,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình đang dùng ip6. K hiểu sao bắt sóng 3g rất kém tròn khi data tốc độ cao vẫn còn. Sóng k full vạch chỉ 3-4 vạch. Bật 2g thì full sóng. Minh da thử cài đặt lại mạng nhung k khắc phục dc. Ad cho joir máy mình bị sao ạ. Thank àd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.246635,
      "id": "27869394",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 xem 1440p trên youtube dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì điện thoại này có thể xem video 1440p trên Youtube bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.952616,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.814621,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.798191,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào mà khi chơi game liên quân có thể trực tiếp trên Facebook và YouTube cho mọi người xem ko vậy. Mình đang dùng ios 10.3",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo xem có được không nha .Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.736006,
      "id": "27847515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xem youtube tắt màn hình mà vẩn hàt bình thường làm s",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cài trình duyệt Chrome vào cho máy > vào trang Youtube mở 1 video để xem > chọn 3 chấm của trình duyệt > chọn Yêu cầu trang Web cho máy tính > Tắt màn hình , tiếng sẽ tăt > bạn mở màn hình khóa điện thoại lên cho Play > tắt màn hình đi là máy phát được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.726543,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.66716,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.208593,
      "id": "24958169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao Ip6 xem live tream trên fb Ko đc vậy. Bị lỗi tải . Wf rất mạnh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng Facebook ra, sau đó vào cửa hàng tải lại ứng dụng Facebook và sử dụng lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.078068,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.024702,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.94825,
      "id": "21904963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Mình đang dùng iphone6 ios11 mình muốn chuyển app store tiếng việt sang app store tiếng mỹ để có thể cài đatwj phần mềm báo bin đầy vậy chuyển như nào ạ, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.911774,
      "id": "23086992",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tải app về máy ko đc. Mới đầu hiện mk iclou em dang nhap mk vào rồi nó hiện điều khoản mới bắt mình đọc và chấp nhận điều khoản mới rồi rồi mới cho tải.  khi chấp nhận xong thì nó báo lỗi. Và ko tải đc app. Ad xem máy em gặp tình trạng gì vậy . Và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông báo lỗi đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.799932,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.720312,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.697319,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.630707,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.557919,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.520924,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42895,
      "id": "20799877",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy đc 3 ngày, sao máy này ko xoay ngang màn hình được nhỉ. Mặc dù mình ko khoá xoay. Chỉ khi nào đọc báo thì xoay được. Mình dùng iPhone 4 cũ vẫn xoay bình thường. Có cách nào xoay ngang đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đang muốn xoay ngang trên màn hình hiển thị các ứng dụng hay ra sao vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.24608,
      "id": "28732666",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tải được ung dung ko co trong app store cho iPhone vay qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không thể tải ứng dụng không có trong Appstore được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.771364,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76243,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.71122,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.666058,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 ios 10 nhưng k tải đc ứng dụng trên app store nó bắt pải nâng lên ios 11 ms tải đc ?? Nhưng e k muốn lên 11 !!! Ad xem giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 1 số ứng dụng thì bạn bắt buộc phải nâng cấp phiên bản cao hơn để tải bạn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.657518,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.650219,
      "id": "26093945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thường xem trên youtube. Clip hay bị đứng do vấn đề gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.587954,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46378,
      "id": "27924250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy điện thoại  mua ở việt nam mang sang châu âu vẫn dùng bình thường ah.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này phiên bản quốc tế, nên bạn sang Châu Âu vẫn sử dụng được bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.445171,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.339565,
      "id": "27829624",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có trợ năng nào mà tắt màn hình vẫn nghe dc nhạc trên youtube ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn làm theo cách  là được nha.Thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.278059,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.2674,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.246841,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.189972,
      "id": "22990313",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP-THANH HÓA, cho mình hỏi khi nào thì có hàng iphon6-32g. mình muốn mua 1chiếc để dùng, lhệ với mình khi có hàng nhé: 0986.744.188",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày cho anh nha , anh ưng ý thì bên em sẽ dùng số điện thoại của anh chuyển hàng cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.159863,
      "id": "29358993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào xem tin nhắn sms của iphone trực tiếp trên máy tính hđh windows ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải sao lưu tin nhắn bằng itunes, sau đó sử dụng ứng dụngđể xem bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.132238,
      "id": "27254376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình tại sao trong thư viện ảnh thì toàn bộ màu trắng khi ấn vào ảnh màu trắng để xem thì đc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.130495,
      "id": "30079621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s xem phim full hd được không ad ? Hay chỉ 720p ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm  này có thể xem video Full HD bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.11439,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.106089,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.09524,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.06438,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.046984,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.993677,
      "id": "32354636",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao app store của mình không vào dc v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết khi bạn vào AppStore không được thì máy có báo lỗi hay có tình trạng gì, để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.97674,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.972538,
      "id": "27270870",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng đc 1 lúc tầm 30p thì rất nóng. Nhất là khi xem yotobe. Qtv chỉ cách khắc phục vs ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo  xem có hiệu quả không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.936155,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79496,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.730108,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.698164,
      "id": "28278184",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tải phần mềm tubemate để tải video trên YouTube về máy, tải phần mền ở trên web nào dậy add email: ***@***.com",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là mình chưa có link cụ thể cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha ; mình có thử tra ứng dụng trên Store của máy cũng chưa thấy phần mềm phù hợp, bạn tạm chờ nhà phát triển ứng dụng cập nhật sau nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.679281,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.674301,
      "id": "24517272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sử dụng quay phim Full HD là ntn ad chỉ với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Camera > Quay Video > Chọn chế độ Full HD 1080p nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.662529,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.600391,
      "id": "26382705",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách khắc phục tình trạng ko xem dk tin nhắn khi máy báo có tin nhắn trên thanh công cụ là có tin nhắn nhưng ko thấy tin nhắn trong hộp thư đến như vậy là bị gì ạ.Mong ad phản hồi giúp em.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.542408,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.527822,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.510262,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.465246,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.45591,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.448456,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430529,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.426884,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.407085,
      "id": "18134102",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin link tải YouTube mate.  Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình kiểm tra ứng dụng này hỗ trợ tốt cho dòng android và chưa có trên dòng iphone bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.398151,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.378248,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.341627,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.340425,
      "id": "28619468",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cách xóa hộp thư đến trong gmail trên ios 11 với?? thank!!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Gmail > hộp thư đến > nhấn giữ vào Mail > chọn các mail cần xóa > chọn biểu tượng thùng rác để xóa Mail bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.290504,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.272293,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.208038,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.165758,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.134382,
      "id": "27569535",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua hàng trên App Store .thì nó hiện lên khoảng trống là... Đường... và Mã ZIP .mà mình không biết cách nhập và để mua ??? Xin giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.13095,
      "id": "20051747",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi cách khắc phục khi mình gọi messeger hoặc Zalo bên kia nói thi mình nghe còn minh nói họ ko nghe là thế nào",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.120611,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.097242,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.073847,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.07073,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.045732,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.927204,
      "id": "21623152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ở TGDD được 1 tháng nhưng hiện tại máy mình thường xuyên bị sleep mode (chế độ ngủ sâu) liệu TGDD có cách nào khắc phục không?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang sử dụng dòng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.908175,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.879562,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86188,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.853989,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.775373,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.761982,
      "id": "23198984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi luc minh moi mua iphone 6 32gb nhân viên tự lên ios 11 mình sài cảm giác nó chậm quá , có cách nào khăc phục ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.760357,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.757719,
      "id": "20214957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao lo cài dc app store nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Ban vào appstore tải cài ứng dụng thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.725996,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài ip6, sạc pin tới 94 pin ko tăng thêm nữa dù có hiển thị đang sạc, tắt nguồn khởi động lại thì pin 96%. Xài cỡ 10\" vẫn hiển thị 96%, trong cài đặt không xem đc thời gian dùng pin..có cách nào khắc phục không ạ?",
      "answer": "@Hoa trường hợp này là do pin trục trặc hay do là do lỗi của phần mềm ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.6345,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.597578,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588642,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588266,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.516523,
      "id": "30154512",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao karaoke now ko còn trên app store v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra có thể do ứng dụng này không còn hỗ trợ trên dòng máy IOS rồi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.516464,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.474998,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.46935,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.394766,
      "id": "25726391",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon hỏi vì sao e vào tải may cái ứbg dụng trong app store k dk là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải ứng dụng không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.37531,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.373886,
      "id": "28538530",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa màn hìng retina HD với full HD+ Màn hình nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể bạn so sánh màn hình Điện thoại iPhone 6 với điện thoại nào vậy ạ, vấn đề này còn liên quan đến kích thước màn hình nữa ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.328642,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.289633,
      "id": "27878673",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mình dùng facebook ở bảng tin có tin nhắn messg hiển thị ở bảng tin mình kick vao xem tin nhắn thì bị văng ra ngoài màn hình chính mình tưởng tải messg lỗi và xoá đi tải lại 3 lần rồi vẫn ko được",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.28535,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.238987,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình chơi liên quân một lát là bị văng ra ngoài vào lại cũng bị văng ra nữa ad biết cách khắc phục chỉ mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.183657,
      "id": "28049309",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi là ứng dụng Cheats Gaming trên app nếu tải về  thì có gây hại gì cho máy ko ạ ,xin qtv giải đáp giùm",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng trên Appstore thì đều được Apple kiểm duyệt, nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.17692,
      "id": "19255433",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Dt mình điện messages video noi người khác ko nghe dc vậy? Dt bình thường thì nghe được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật ứng dụng gọi VideoCall > khởi động lại máy xem khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.133835,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.093319,
      "id": "28218094",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, cho mình hỏi mua ip6 r mua sim gắn vào là dùng bình thường dc rồi đúng ko ạ/ Có cần phải đăng ký hay làm thêm gì ko?? Mình chưa dùng qua sp của ip nên ko rành lắm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi kích hoạt sản phẩm, bạn vui lòng đăng ký thêm tài khoản ID Apple cho máy để có thể tải ứng dụng và đăng nhập vào iCloud bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.092295,
      "id": "18726817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 của e nghe ngọi bình thường mak bật videocall lên là micro thu yếu... e có thể khác phục bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn video call bằng ứng dụng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.078625,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.078043,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.06178,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.060684,
      "id": "31619767",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mh hỏi. mh có con ip6 32gb thời gian gần đây thỉnh thoảng mất sóng. nó báo( không có sim) là lỗi gì  cách khắc phục ra sao. mà sim mh lắp máy khác dùng bình thường. máy mh mua tgdd. cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.038631,
      "id": "21303057",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi QTV 1 xíu,dạo gần đây con ip6 của e nó bị bệnh. thuờg ngày đi làm dùg wifi ko sao,về nhà bật LTE lên dữ liệu data 4G 1.2gb/1 ngày, vẫn còn nguyên. Mà mạg vẫn chậm,lướt fb thì trang tải chưa hết. Dùg cách giữ nút home và nguồn thì ok trở lại bình thường.Có cách khắc phục nào hơn ngoài cách đó ko? Mấy hôm làm vậy sợ hư,ko biết bị bệnh gì",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại cáp mạng quốc tế đang gặp vấn đề nên khi bạn lướt Facebook sẽ có tình trạng rất chậm bạn nhé. Bạn vui lòng đợi nhà mạng sửa chữa cáp lại thù mới có thể truy cập mạng được bình thường.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.030437,
      "id": "21174019",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pin còn 40% đang bình thường thì tự nhiên sập nguồn,khởi động mấy lần mà vẫn k lên.Cho mình hỏi có cách nào giải quyết đc k ạ(máy iphone6 plus ạ ).Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cắm sạc khoảng 30 phút rồi mở nguồn xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.020254,
      "id": "30351923",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có 1 cái app ( karaoke now ) hiện tại trên appstore ko có nửa nhưng trông điện thoại mình vẩn còn và xài bình thường bây giơ minh muốn khôi phục xoá dử liệu cài đặt góc thi lam sao để dử app đó lại hoặc tại nó lại ( app karaoke now )",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu ứng dụng này anh đã tải rồi thì sau này có mất hay khôi phục thì anh đăng nhập tài khoản Apple ID này vào máy > vào Appstore > chọn vào ảnh Avatar > đã mua > Chọn ứng dụng đó > chọn tải lại là được nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.980297,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.936375,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.910055,
      "id": "21385679",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi ip6 mới mua được 1 tháng vào app store tải trò chơi về chạy ko nổi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị chậm khi tải và chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.880604,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thỉnh thoảng vân tay không phản hồi là sao nhỉ ad. Bình thường vẫn dùng được đôi khi coi như liệt luôn rồi lại được. Restore không hết",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.864061,
      "id": "30084611",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại nghe nói màn hình iphone 6a chỉ HD. Nên sợ không xem được full hD",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu ý bạn làm xem video trên Youtube thì máy vẫn hỗ trợ xem Full HD bình thường ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.862871,
      "id": "29251360",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình dùng ip6 chơi lq mở loa trong cài đặt hết rồi vẫn ko có tiếng v qtv, ứng dụng khác vẫn có tiếng bình thg?",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do game này có lỗi rồi bạn nha. Bạn giúp mình xóa game đi và tải lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85219,
      "id": "18349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên Apple store có tải dc phần mềm legend vs video show miễn phí k ạ hay mua bằng tiền",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì ứng dụng VideoShow Video Editor - Movie Maker, Music Video là ứng dụng miễn phí, còn ứng dụng Legend - Animate Text in Video & GIF thì có phí nên phải sử dụng thẻ visa để thanh toán bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.848236,
      "id": "26192753",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip tải ở app store cứ thưa mục 150mb k tải đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không tải được ứng dụng, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.822971,
      "id": "32534289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao trên app store lại kh tìm thấy app bigo vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình kiểm tra cũng không còn ứng dụng này trên AppStore, có thể ứng dụng không còn được hỗ trợ trên AppStore bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.789558,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.789406,
      "id": "25538352",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao máy iphone 6 mình lắp được mỗi sim viettel, còn những sim khác lắp vào đều không nhận thế ạ? Máy mình không phải máy lock. Mình đã thử những sim khác ( sim bình vẫn dùng bình thường) ngoài mạng viettel đều không nhận. Mong ad giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.756609,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.70584,
      "id": "21211618",
      "field_search": "question",
      "question": "Các AC cho e hỏi Vào app store tải liên quân nó báo tk app store của bạn k trong cửa hàng này...vui long chuyển sang tiếng mỹ trước khi mua...Qua tiếng mỹ nó lại báo chuyển về vn Laf như thế nào vậy bó tay",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn kiểm tra lại xem máy bạn đang chọn khu vực quốc gia là Việt Nam hay đâu vậy, và chọn lại Việt Nam rồi ngôn ngữ Việt Nam và sử dụng lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.675434,
      "id": "23698098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Hôm trước mình có đăng nhập 1 TK icloud khác. Đã đăng xuất và nhập Tk của mình. Nhưng phần TN và 1 số ứng dụng vẫn đồng bộ với nhau. Ad chỉ ra cách khắc phục ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.585161,
      "id": "29801482",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 co ket nói Bluetooth cho điện thoại khác dc ko z, va lướt xem YouTube mượt ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối điện thoại khác dòng ạ và máy lướt web, xem Youtube rất mượt nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.567995,
      "id": "31904133",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi mình chỉ muốn dùng nhắn tin Facebook hay vào link itunes thẳng trên browser safari thôi, nhưng iphone cứ hiện box nói muốn mở/cài app messenger/app store không. Làm sao để tránh tình trạng này? (mình đã update iOS 12)",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.559679,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.559578,
      "id": "28039188",
      "field_search": "question",
      "question": "viettel store bán giá 6.8 triệu  tgdd bán mắc thế  chênh lệch giá kinh khủng khiếp",
      "answer": "Chào anh ! Dạ mỗi cửa hàng đều có chính sách kinh doanh riêng anh nha, nếu anh mua sản phẩm bên em thì anh sẽ được hướng chính sách hậu mãi cực kỳ tốt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53166,
      "id": "29803831",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 co ket nói Bluetooth cho điện thoại khác dc ko z, va lướt xem YouTube mượt ko a",
      "answer": "Chào anh iPhone không kết nối Bluetooth với điện thoại khác được , máy xem Youtube mượt mà anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.529926,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào app store vào mục tìm kiếm thì nó hiển thị không thể kết nối vs app store, lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.450935,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.3851,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.375381,
      "id": "19987862",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tạo cho mình 1 tài khoải id app dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là đối với tài khoản có tính chất bảo mật cao nên bên mình không hỗ trợ thông qua website được, bạn vui lòng làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản ID Apple sẽ bảo mật tốt hơn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.372723,
      "id": "30157910",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng lướt web ,face ,chụp ảnh,xem youtube còn ok trong năm 2018 đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng nhu cầu của ạ và sử dụng khá là lâu dài tuy nhiên còn tùy vào cách sử dụng và bảo quản của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.343512,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.33977,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32488,
      "id": "18701247",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có nhận tải app trên iphone 4 giúp e ko?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn tải ứng dụng nào trên điện thoại này để mình giúp bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.320717,
      "id": "22365641",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 xem videoddooj phan giải 1440p trên youtube duoc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể xem được độ phân giải 1440p trên Youtube nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.266603,
      "id": "30912048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a c. A c cho e hỏi chút e đang dùng ip5s giờ vào tải và cập nhật ứng dụng toàn hiện lên là không thể kết nối với app store như hình, e có đến cửa hàng khắc phục nhưng lúc ở cửa hàng thì vào được rời cửa hàng lại trở lại như cũ, xin a c tư vấn khắc phục giúp. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như bạn thông tin có thể do kết nối mạng có vấn đề, anh hãy kết nối mạng wifi mạnh và kiểm tra lại xem có dùng được cửa hàng chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.252966,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.245014,
      "id": "21683242",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có đọc trên tgdd bài cách tăng dung lượng iphone bằng google drive. Có thể hướng dẫn mình dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn ,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23253,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.188923,
      "id": "20215042",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mượt hơn đôi chút so với 6+ phãi không ad . Tại 6+ gánh màng hình full hd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì độ phân giải màn hình sẽ không ảnh hưởng gì nhiều đến hiệu năng máy nha bạn. Nên iPhone 6 và iPhone 6 Plus điều chạy mượt như nhau bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.175655,
      "id": "20755032",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhf ms mua Ip6 khi sạc thì cục sạc khá là nóng. QTV cho mk hỏi cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.132162,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.112503,
      "id": "22011428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.e moi nâng cấp lên ios11 bgio luot bảng tin fb ko tải dc.cho e hỏi cách khắc phục voi ạ.e xoá ung dụng cài lại vẫn ko dc.đặt lại cài đặt cũng ko dc.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095032,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.076706,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.06903,
      "id": "28940257",
      "field_search": "question",
      "question": "Full HD hay HD+ có độ phân giải đẹp hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì độ phân giải Full HD hiển thị sắc nét và đẹp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.062809,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.030605,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.016106,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.001434,
      "id": "29707339",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thay pin ip6 k và giá ntn ip 6 thường nhé",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.00033,
      "id": "20404047",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình thanh toán bình thường có được giảm 1 triệu không",
      "answer": "Chào anh,Khi anh thanh toán bình thường thì sẽ không được Giảm thêm 1.000.000đ đâu nha. Anh phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard iPhone 6 32GB thì mới được Giảm 1.000.000đ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94079,
      "id": "29286264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có link game khu vườn trên mây cho iphone 5s chạy ios 11.4.1 ko cho e với! Em lên app store ko có. Của zingme á nha ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại game này không còn trên kho ứng dụng App Store của Iphone ạ, bạn giúp mình sử dụng điện thoại  hệ điều hành Android để tải game này về và chơi xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934444,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.930765,
      "id": "19321405",
      "field_search": "question",
      "question": "con iphone 6 mình mới mua ... như khi sac đầy 100% nó sài rất lâu ... hơn 30p khi tụt xuống 99% thì nó bất đầu tụt nhanh như 2p 3p mất 1% và khi nó tới 90% hoặc 80% thì nó bất đầu bình thường trở lại chỉ giúp mình cách khắc phục với !",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.929878,
      "id": "19690966",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi, trên iPhone mình lưu ảnh thế nào để khi lỡ máy có hư lỗi mình chuyển sang dùng máy khác vẫn giữ được tất cả hình ảnh mà máy iPhone cũ đã lưu chụp ạ? Xun cảm ơn vì mình đang dùng máy android có thẻ SD nên mình định chuyển sang iPhone mà ko biết làm sao để lưu ảnh trên iPhone mà khi iPhone bị hư chuyển  Sang dùng máy khác vẫn lấy lại được tất cả ảnh,",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud vào máy và mở Thư viện ảnh iCloud và mục đồng bộ ảnh lên là khi có ảnh, máy tự động cập nhật lên icloud cho bạn luôn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.879986,
      "id": "21634978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi là tại tgdd có kinh doanh iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không kinh doanh máy iPhone Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.869825,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.852057,
      "id": "19858438",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao em xem youtube trên iphone lát cái nó tắc màng hình à chỉ em làm sao ko tắc màng hình khi xem youtube",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn xem video mà màn hình bị tắt như vậy thì do ứng dụng bị lỗi rồi đó bạn, bạn hãy xóa ứng dụng Youtube này đi và tải lại để khắc phục lỗi này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.83654,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}